哥哥同梅姐都係2003年逝世，但我只對哥哥有好大感觸

講真，梅姐走左，我幾乎冇乜感覺；相反哥哥走左到而家我都成日懷念佢的歌聲及造型

兩個既歌聲同造型都好特別
唉，香港最後兩個天王巨星

好好笑呀個gag